有冇護旗手 賀一賀國慶

中華人民共和國支爆旗，即五星藍旗，為左上角鑲有五塊零星土地的藍色旗幟，旗幟圖案中的四塊土地脫離一塊大陸於右側呈半環形。藍色代表正義，紅黃色土地代表共產黨獨裁下的中國，其餘4塊白色土地分別代表蒙古、西藏、新疆及香港爭取天賦人權的純潔。象徵著在中國在共產黨領導下，爭取天賦人權只會被標籤為分裂國家，因此中國勢必分裂。

設計者表示：台灣國從不屬於中華人民共和國，固此並沒有把台灣放上支爆旗上。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

飛機好快撞到我

推

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

‼️‼️手足們記得備定案‼️‼️
係向美國備定案呀, 因為緊急令出左, 關鍵網絡一定封晒, 我地一定再冇辦法聯絡到美國, 所以要做定國際文宣, 預先推晒上去全世界睇到先, 國際文宣帶出香港即將發生呢件事

如果唔係到時外國人真係以為香港人唔出聲妥協左, 美國想幫都唔知點幫, 後果不堪設想‼️‼️ 而家一定要向美國備案先

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

細力推

邊到有得整

咁樣實際好多

自己的旗自己護...真係護KLM

ＳＯＲＲＹ
香港自大清帝國
簽川鼻草約起
已不是中囯一部分

中國或中囯都從冇繼承過香港